其實點樣先可以做到右腳交左腳再交右腳扭波過人？

我按R1用右杆都扭唔到

試下買個雪糕筒係街場練下先